Wtsapp大群組!! 新增星座埋堆群! 揀岩星座入!! 仲有單身男女群,創業交流群

大個仔大個女 出黎認真識下朋友 得閒吹下水 出下群聚 SHARE下生活趣事 分享下潮流玩意

間中有聯群活動 三五成群

群規得一個字 尊重別人
1.禁潛水
2.禁狗公
3.禁不禮貌/武肉/言語攻擊
4.禁廣告宣傳
5.當群組只係拎女仔電話既即踢 係群組唔出聲但剩係pm囡囡既 勿進

有咩厹,搞事投訴可以隨便向ADMIN報告,比2次warning, 第三次就要踢人,因嚴重性考慮即踢

注意: 因群聚繁忙XD 所以係到留言或pm未必能夠睇到 所以敬請大家使用下面既google form交申請表 thz all

單身男女群 除左ADMIN 群友出POOL會被踢喔

新增星座埋堆群! 如想入非自己星座堆的群 請係ADMIN +你既時候單聲PLZ!
巨蟹+天蠍+雙魚星座埋堆群

處女+金牛+摩羯埋堆群

獅子+白羊+射手埋堆群

天秤+水瓶+射手埋堆群

------------------------
18,22群聚吹水行動組 18,22既朋友衣邊交FORM

"扮工室"群組 適合唔同行業既人

返緊朝9晚6既上班人事黎衣邊

會員最新吃喝玩樂優惠情報及活動群 (新開群組)

------------------------
80,90後創業交流群組 後生仔女諗到IDEA想創業又唔知點實踐就入黎交流下啦 可以係到搵PARTNER 搵合作 傾生意都得

排斥雙子？

番5p ok?

躝啦

武肉

正又可以呃蝦條
報左名

屌喇星 你話連登唔係細蚊仔地方都無人信
欣賞你汪女咁撚扮得

輕輕一推

sor膠 天秤+水瓶+雙子先岩